Sorry sir, 小弟才疏學淺， 請教下， 請問5 個人點暴動？？

r 哂頭

一個頂100粒你吹咩?

呢度都6個啦大哥
應該係華山論劍先岩

150 粒催淚彈， 一人食30 粒

證明嗰5 個人勁過佢地， 戰鬥力應該接近100000

唯唯一個就頂咗146粒

篤灰正仆街

佢講咩講5個人暴動？ 係街睇唔到

呢五個

古杜可食幾多粒？

閒閒地一萬幾千啦